[愛國片] 毛澤東全彩實錄 Mao In Colour

最近范徐麗泰話大部份年輕人抗拒國家,因不認識中國歷史

依家Discovery Channel 正好幫我地偉大祖國，整咗套愛國片毛澤東全彩實錄Mao In Colour - A Study in Tyranny

等我地大家一齊睇清楚,偉大開國功臣毛主席偉大事跡

唔講咁多, 去片

認識祖國，你我有責

認識祖國，人人有責

pish